支持BNO平權既人 快的去Tom度支持下

工黨個邊唔支持
仲話呢的留返俾大陸決定
Tom都覺得好失望

大家快的去支持呀Tom
話俾佢知我地係知道佢幫我地同支持佢做既野👍🏻

工黨屌你老母

多謝佢心裡仲有公義

推
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

推

Labour Tom 加油！

Push

推，支持Tom

多謝你

823

824

825

係咪Twitter 有用啲？

Both.

我兩邊都做野
不停回覆英國人

大家有心嘅就係Twitter Facebook Instagram 支持下佢

支持晒

John McConnell fuck u

射個波俾工黨

工黨再射個波俾支那

英國佬一貫處事作風

宣佈聯合聲明失效，BNO平權
It's now or never.

9月1網民自發英國領使館集會
日期：9月1日；
時間：下午2時；
地點：英國駐港領使館；
詳情：

1.提升外國政府在港話語權
2.免簽證去美國

00後叫埋父母簽呀！

推埋俾親戚朋友睇
咁都無100000個簽名？

言已留

90後及00後：請你們支持我們。我們絕對不會放棄你們，正如我們不會放棄爭取平權一樣。

幫推